其實青衣真係好鬼正

有無巴打絲打同意？

荔景仲正

睇錯青衣女鬼

長康長青嗰頭狗也不屌

青衣真係好正
特別係長安長發

對住荃灣海傍果堆私樓勁正

臭到

有i大

i大世界級